成班都九唔搭八，你慢慢陪佢地捉鬼喇，連藍屍都不如

藍屍無腦，同狗無乜關係，活係自已世，但係就憑佢盲撐犬呢一點，已經贏哂我地

相反我地呢？手足前手足後，又話做乜撚都唔割？依家呢？點解出面咁多post都割黎割去？係因為9成9係三毛阿

記住，捉鬼唔係重點，但必須要有。我地要俾警告營造白色恐怖俾返d犬，做鬼無好下場，唔好俾佢地放鬼放得咁輕鬆，以為扮暈就可以叫救護無事，但係係捉鬼呢方面我都未諗到最好既方法

再加上我地呢2個月進化得太快，所以一定會犯錯，so what?有乜好割？犬見到就最開心

記住我地唔係藍屍阿，有腦架，識分事非黑白，唔好因爲大量三毛入侵就俾佢地轉風向

一句講晒，就算手足柒左都唔割
同埋我唔認為今日手足係機場做既野係柒，ok?

係手足既就會明，如果每次有唔岩你心水既行動你就割既話，對唔住，我唔係你手足

記住，手足係點都唔會割

對唔住，頭先語氣重左少少，唔好意思

自推十下

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

各位手足今日可能做得唔完美，但係可接受，同埋仍然雖然改善
不割既意思就係唔好指責，可以提出意見，可以唔理解，可以唔接受，但唔可以將手足分成一批又一批唔同既人，我地要記住我地係兄弟爬山，唔單只要各自努力，更加要互相扶持